利物浦真係一間拉圾球會！

聽日7半對熱刺
我驚聽日打風無得睇
去官網睇下有咩特別安排
點知乜都無講 得d拉圾球會新聞
大佬唔係諗住10號風都照踢掛？
好擔心d球員安危
完全唔理球員安全既球會
係拉圾 ！

你垃都唔識打仲垃圾

但係熱刺主場踢喎

3/10

個風咁勁你估英國冇事咩

熱次主場咪利物浦幫手賣飛囉

咪係 香港英國一部分

星期日先打到黎，驚撚

利物浦球員係無所畏懼
You'll Never Walk Alone!!

打風點會淨係打一個地方
太陽都照到成個地球啦

死利狗不嬲仆街陷家剷

後日先8號牙懵仔=.=
天日返工啦你

無返工好耐
全職賭波 馬會養

你都on9
一早未打風嘅時候就錄定影啦
唔係點會零晨波都咁大太陽

真

係，錄影果場我現場睇左
今日去馬會買左波
已約經紀睇樓